[突發] 網上瘋傳疑似DSE數學卷一試題流出

要就留低email
包你U都變5**

樓主好人一生平安
tommy25994530@gmail.com

報左警同考評局 理得你份卷係邊一年

ccccccccccccc

thxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

fkfkfk8964@qq.uk

drkoopakoo@beacon.com.hk
謝樓主 今年troopas將會大獲全勝橫掃全港100%5**

LauGisptgf@gmail.com

fbiiswatching@gmail.com

笑左 最尾果題咁易

krislau5starstar@gmail.com
樓主好人一生平安

edwardchan0717@gmail.com
樓主一生平安

網上瘋傳疑似樓豬老母相片流出

Iluvmathssss@hotmail.com
多謝大大🙏🏻🙏🏻🙏🏻🥰

份野咁淺, 垃圾Koopa 撚會比學生咩

感謝樓主

hk.haopingkuk@gmail.com

多謝樓主

真定假都已犯法

未見過樓主，但唔知點解覺得樓主好黑人憎，今鋪我一定要佢入去坐

朋友email 感謝樓主😭

on9on99@hotmail.com

rebeca20010512@gmail.com
感謝樓主

ce67lau@gmail.com

davidlam2001@gmail.com

靠你了樓主

jjlam1755@gmail.com

微信号：hkukiller2019🥺🥺

樓主一世平安

laplai71@gmail.com

xijinping@winniethepooh.com.cn

腸油一星期

littlegloomyguy@gmail.com
感激樓主

rubbishbin19999@gmail.com

感激不盡

唔理真假留左先

johnsonlee0803@gmail.com
感謝樓主

多謝樓主
已經收到

bjohn@havard.edu
Wanna see and try

今年mc仲難過上年

多謝樓主 今次實有5星星

唔該樓主可唔可以俾我先

wishington2001@gmail.com
thank you

cccccccccccc

chan123bigman@gmail.com

收到了

不誠實存取電腦

上面2001個堆

收到，問過識人應該堅料，不過咪周圍send，考評局會轉後備卷

感谢觉，身为中国人很光荣

感謝樓豬

樓主，不如你開個telegram，有好多中學生冇連登account 。幫下佢地等佢地上到大學

收到啦。多謝樓主

Wilsonho16789@gmail.com
幫師弟攞

真係收到

想問probi嗰題點做 有冇人識

wsk0048ray@gmail.com
樓主好人一生平安

哇卷二中間果幾part咁閪難嘅.好撚多分.睇來要今屆要死唔少人.拿2都唔知有冇.

咁早開

5**有望啦 on9jai@gmail.com

樓主唔該你🙏🙏

rebeca20010512@gmail.com

多謝樓主

oldnewsissoexciting2001@gmail.com
感謝樓主

最後一題點解 5**睇今次

christysmellyg2001@G-mail.com
感謝大大

ltz30624700@gmail.com
樓主日日有女屌

martinyau21@yahoo.com.hk
樓主

lungdogllm0515@gmail.com ,5**就睇呢次

屌,唔記得加密

Pm教你

個波好大

點吹出黎

想識你

樓主唔該你丫😭😭😭😭😭😭😭🙇

cccccccccccc
感謝樓主一生平安

nos9nouoyera@gmail.com

今年retake第五次了 唔該樓主

收到了今次我仲唔攞5星星

算啦樓主...我都係唔到

chriswong20080229@gmail.com

唔使驚，我出左十份卷
你即管放晒佢

利申 eaa 試卷主席

多謝樓主
啱啱eaa call我叫我出多幾十份卷以防萬一
我又可以掠多幾皮了

WinnieXi@gmail.com
樓主長命百歲

peterjibg02@gmail.com

peterjing02@gmail.com

條asgs問得幾刁鑽

Haha20012000on9@qq.com
Thanks!!!!!

支那狗用qq?

Linomohihi7799@hao.com

祝樓主一世平安

跪求

a1233211234567lihkg@hotmail.com

報驚撚召喚

hime.chusum@gmail.com
感激樓主

[url]2020surewin@gmail.com[/url]
多謝多謝 入唔入到u靠依獲

yanglanyin99@gmail.com 多謝樓主🙏🏼

撳錯左加link

diunelomo@gahoo.com.on9

Chris Wong.onl99@gmail.com
感謝

樓主貼題好準大家可以放心俾email

tommyho527@gmail.com

大家唔好信樓主唔好玩00後啦
[menber]你哋係咪戇鳩㗎，周圍send上年已經差啲畀考評局見到[/menber]

Carrie.Cheng@gov.hk

多謝樓豬

今年數學唔係考左喇咩

收到樓豬份卷
好彩睇咗份卷，如果唔係數學2仔都冇

連登真係多00後

2019dsefighter@link.cuhk.edu.hk
Thanks ching

樓主可唔可以做個好心send一send俾我😭😭 我真係好需要份卷
感激不盡🙇

Thomasxty07@gmail.com

收到啦 多謝ching

D7689777dlln@gmail.com

感謝樓主 我愛樓主

troopas 平時做開我d 大學數學卷依份弱智卷晤使1個鐘秒左la

岩, troopas 識大學數冇理由唔識dse

冇諗過中間嗰啲會咁容易⋯

樓主最靚仔係你

樓主已經sd咗比我
份卷同上幾年嘅好似

份卷好難 好彩做定先
多謝樓主

多謝樓豬..
俾夠一定人數就好停啦..

President_Trump_Office@whitehouse.gov

Thank You

估唔到今年甘難仲想入港大太空

ipch813@gmail.com

收到了
多謝樓主

點解會有負皮

今年條prob有啲tricky位
搞錯少少野就成個方向錯晒
應該都幾多人會炒呢題

Hoyin650@yahoo.com.hk
感謝樓主

Kelvin20010306@gmail.com

收到，thx
有無第二題嘅答案提供？

屌你老母臭西@gmail. com

leungheinga09@gmail.com

有無人對答案

Bigpenis@gmail.com

ceo@ceo.gov.hk

kenthai_realhentai@gmail.com

2019dseeeee@gmail.com

alexwong112344@gmail.com

andrewchow512@hotmail.com

chanmei467@gmail.com
樓主幫幫手

多謝

00後挽連登

iloveleagueoflegend5833@gmail.com 多謝樓主 祝福你

hui_edgar@yahoo.com

英文卷用中文答答

tytvincent@gmail.com

yueyeug0116@gmail.com

onlyanyanmy@gmail.com
Thanks樓主

我又要
Rich72001fk@qq.com.cn

屌你份卷有calculus嘅

stest9929@gmail.com

Vvickickyy@gmail.com
救樓主打救

Thx❤
Tuturtletortoise12@yahoo.com.hk
感謝樓主分享

jackyyeung60@gmail.com
感謝樓主

hellobyeondog@protonmail.com
thanks

仲未收到呀樓主 唔該你麻煩曬

yeeyim852@gmail.com
唔該曬樓主

igotoschoolbybus289@gmail.com
多謝樓主

呢課on9野都做到最尾一題？

唔on9就唔係eaa

介唔介意send畀我睇吓?樓主仲未send畀我
hellobyeondog@protonmail.com
萬分感謝

卷一考咗咁多年咪又係嗰啲題型, 每年做兩次都包你攞硬7-80分啦

啲mc同我幾年前嘅mc差咁遠

大學生

Ccccccccccccccccc thx

+1 樓主都仲未send俾我
littlegloomyguy@gmail.com
感激不盡

似過2015

睇左 都幾難下
我做最多一粒*
利伸上年5**

Kyuwook416@gmail.com

你連字都打錯 下年再黎過啦

+1 jackcck2917@gmail.com
感謝感謝

感激樓主

suckmydick@yahoo.com.hk

babycrystal1110@gmail.com

樓主好人一生平安

fourzetrial@gmail.com
感謝

cornelrv@gmail.com

個個都收到得你收唔到 自己檢討下

年經

樓主我食粥食飯睇依份卷架啦 好重要 仲未收到 跪求樓主大大sd比我

點我看文章

謝樓主

thanks

winniethepooh2001@qq.com

屌母

巴打唔好玩啲咁ga 野 , 會出事的

On9仔推到你入去坐

Thankssss

jjlam1755@gmail.com

hewwego1213@gmail.com

2019dsenyy@gmail.com
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

多謝樓主，上年我家姐又係係連登收到試題，依家順利入咗HKU讀書
dsewarrior2019@gmail.com

多謝樓主:
superstaar1997@gmail.com

zippyischick2018@gmail.com
多謝樓主

求paper

dse2019999@gmail.com

朋友email 1477201944@qq.com 謝謝🙏

6024982@gmail.com thx

yylam@beacon.com.hk

今次連YY考數都有5**!

brinleyk1027@gmail.com

求paper
當practice 都好
dse2019999@gmail.com

希望樓主長命百歲

kellyyuen123@gmail.com
Thx🙏🏼

lwl704@gmail.com

amenzleung@gmail.com.h

kassadinchan@gmail.com
感謝樓主

adalau6673@gmail.com
唔該樓主

收到了唔該晒樓主 但第9題係咪出錯題目？

gdragon20192020@gmail.com

想要 fuckumother@lauchu.com

l1197805670@gmail.com

樓主一生平安
l1197805670@gmail.com

Pak26606608@gmail.com
求send
當練習都好